Hongkongmob_香港暴徒網- 揭開香港暴徒面罩,解密香港暴亂真相!

大量手足被曝光個人資料

大家話點做好？

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

Up up

Up

Google檢舉個網有無 快啲去檢舉

垃圾網站，有好多流料。懸紅嘅話被起低嘅緊本就唔需要起都知。咪𨶙使理佢哋鳩噏。

將個d執路障藍絲
講成set rb咪得囉

大家幫手檢舉🙏🏻🙏🏻

呢啲網其實唔撚洗理
你report幾多次佢都係post返果堆相
一早Backup哂
你幫佢廣傳即係幫佢儲人氣

擺埋藍絲上去

放藍絲同持槍恐怖分子啲真暴徒相
好過次次report 同一堆相

快推 佢公佈咗運輸車爆手足資料